而家係政總出面

岩岩行到個度
有咩可以做
利申身上無物資捐

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

有能力承擔風險+跑得快既
去煲底幫手散義士

唔得既先去遊行終點坐